人地cc台連前白宮參謀都識 波台又識邊個咁把炮

波台wo

冇睇內文? 曲線post